64後放生中共真係唔可以將全部責任推撚晒比李蛀銘

都要美國班智囊蠢撚過隻豬先會比李蛀銘水鳩到

唔怪佢怪邊個？

你自己係華人 你一定清楚中共既為人

連你自己都覺得支那無問題 人地緊係信你

你叫美國點做 ？ 叫美國再自己去調查下有無問題？

有冇諗過係西方國家放生中共
美國代理人仲可以做啲咩